連登已死, 第一女團Gfriend天籟之音新歌無人講?

play -> search for 銀河大髀 -> pause -> cum -> close

我地Buddies係睇實力, 唔歡迎你呢啲肉體飯, sorry

Gfriend天籟G音

好witty 諗咗幾耐

等有fancam j

sick 挽

out能左拉=.=

銀仔個高音

我願意用佢露多幾秒髀來換佢所有lines

twice屌打

笑到全身抽筋腦部缺氧

台主開左POST啦

好難聽

你本身已經係

其實今次可能用左首唔好既做主打，聽晒隻碟覺得 L.U.V 同 my secret 反而仲好喎

ps 由前年開始我已經有開佢地cb貼，只係今年太多人開同唔得閒，想睇返去 google打 佢地 我 贏